我食得多防腐劑 咁我係唔係會不死身？

係 食多會不死身
唔係 食完都係會死

冇人解釋既？

你輸撚到仆街 有撚錢買防腐劑咩屌

番下幾個鐘part time咪有錢買囉

死咗唔腐爛啫

即係食左都會老？我唔想老

防老死
吾包其他死法

吾你老母閪

吾你老母

會係早死身

食埋包裝入面啲防潮劑可以防風濕

有冇人一齊食